點解空姐咁鐘意著哂制服係屋企出發？！

又唔見醫生著白袍通街走？！

又唔見ptgf除晒衫出發？

認真答 因為真係多數都直接check in上機開工，唔係返公司換衫

多餘, 係唔想著住制服周街走既, 自然會搵地方同時間換衫

好正，details plz

關你班青頭仔事？

你又岩

認真答 因為真係多數都直接又返醫院上病房開工，唔係返公司換衫

練yoga?

套衫同黑絲陣味勁啲

試下做茶記仲會唔會著住套制服走街走
人地茶記個廁所唔細得過佢公司果個

可以返工途中已經引人視姦佢地對屌閪腳

有冇資料？

就好似銀行啲人鐘意帶住張職員證周圍走咁

帶衫換果d你知佢係空姐？

機場主要航空公司都係有更衣室。

咁計咪一樣要預早多9個字起身

其實著住件制服係街好污糟
條街咁大塵
帶埋上機, 仲要派餐處理食物飲品

班仔呢
唔通佢地平時行街唔set 頭, 唔修眉, 唔搽cream

反正都係早九個字
着便服冇咁熱

6分鐘煮一隻蛋 煮十隻蛋幾多分鐘 唔準諗 空姐答!

冇人care過你濃妝，咁都有得駁

好多餐廳侍應都係着住制服返工㗎啦
有咩咁奇怪啫

因為鍾意返工

因為想畀人知自己係飛雞

想洗少套衫姐

唔見做粵劇果D化住妝行街

同普通一份工一樣 你都jel好頭換好衫 化埋妝先出門架啦 空姐有咩問題

>60mins

咁平常人都係換咗西裝先番工
醫生對住咁多病人 件袍要日日洗㗎 點可以拎返屋企

有性病機上公廁你都要

KFC啲人咪又係著住件制服屋企出發同收工翻屋企

大家都做雞比人食

They do chicken right

化妝set頭制服 咁多野帶 正常都直接係屋企搞掂先啦
有啲保安姨姨都會著制服返工放工 有咩問題
又係到歧視職業

認真問，咁點解唔早9個字返國泰城先化妝換衫？咁返工咪輕鬆啲

咁可能係航空公司無咁大嘅化妝間/更衣室俾班空姐化妝

你有冇見個空姐個妝

對黑絲腳焗到好臭

等緊比人屌

咁咪無啦啦多咗套衫要帶？

西裝友係咪個個帶套西裝去公司換？

你知唔知女人化妝幾撚煩？
仲要係空姐嗰類妝同頭
條條女都開哂個化妝壇出嚟
公司張枱要有幾大？
要有幾多塊鏡？
幾多個更衣室？

咁係屋企都舒服d啦
比你係屋企整9個字 定公司廁所整9個字？

連登仔點解返中學要換校服？
點解唔係去到學校大門
當住訓導主任面換？

男仔黑褲白裇衫，就咁著你都唔覺眼啦

係囉，連登仔思維：全部女人都係雞

咁你覺得佢公司既化妝品齊定屋企齊你真係當公司是你家，咩都擺灑公司定你咩都會買double放公司

空姐妝好易睇

連登仔油頭毒撚 可能人哋連飛機都冇搭過

啲人真係無腦唔係做空姐但係用下個腦諗下都知點解啦

算啦 反正點講佢地都係想指出，空姐著套衫返工有優越感，都係想俾人望啫！

又靚又方便
點解唔屋企搞掂先？

著制服同穿制服就係佢份工

唔見黑警唔著衫出發

你估真係好鐘意返工咩，早9個字返公如果提早搞掂咪即係蝕佐鐘數比佢，睇來你係果D為著唔遲到，會早半個鐘到公司既人

ps:以前返M記一定著好制服出門，一到M記即開工其實如果你有留意街好多呢D人，只係得空姐會catch到你眼球，其他人無視灑姐

同一個問題我係連登起碼見個四次

其實根本就係佢地自己無視灑著M記衫返工既人，自己係要望空姐

兒登啲咸濕仔有腦就奇啦
總之香港女人就係雞

拿 呢鑊我就撐樓主喇

番office班友根本唔應該再著恤衫西褲皮鞋番工

應該限制佢地每日都帶衫褲鞋襪番去換

收工既時候再換番衫走

公司一定有廁所俾你換

而家係咪覺得著恤衫西褲搭地鐵巴士好威先

根本係班番寫字樓既人想show off

Btw 諗起細個番學為左訓晏D寧願著住校服訓

屋企換定衫直接返工叫多餘
專登帶袋衫提早出門搵地方換叫唔多餘

我聽過個fd講 如果係on call既話
咁岩有人病左冇返 公司call你
就要一個鐘定2個鐘內返到去
所以佢地on call果陣係屋企都要set好個頭化住個妝
唔係既話根本唔夠時間做

不過佢地話最煩唔係個妝
係個頭，話要紮勁耐 少少頭髮飛出黎都唔得

講得好好

笑左，尤其是冬天好凍，沖完涼直接着住瞓到聽日返學

咁咪就係 關早唔早多9個字到公司咩事？

難得一見認真答on9 post

突破盲點

因為要化空姐妝 扎頭
咁緊係成set出門啦
都冇人會番去先換衫
ex係空姐

鬼唔知屋企咩都就手啲 自在啲咩
直接話 係屋企化完妝著埋制服 方便過返公司先整

關9唔9個字咩事

PTGF係服侍一個對象
唔係比嗰個對象以外嘅人去睇

其實佢都係9UP
佢男
你起下佢底

影響到你？

諗住著套嘢出去，以為人地見到佢做空姐會羨慕佢啊嘛 實質上個個背後都知你待應仔一個

幫樓主覆
總之女人就係雞

月經問題
戇撚鳩

著耐啲大味啲 賣得貴啲

突登著出街俾你地班死毒撚望呀

其實真係認到

除左妝同頭之外

最易認係個黑色掛肩袋，標準配置黎

月經pr post

如花都做到空姐
一定係cathay

以前既冬天真係換唔到衫

要係被竇入面換先唔會凍死

而家已經無左呢個煩惱 上個冬季無轉過季

不過我見過外國啲空姐一落機就換番哂自己衫走

真係臭雞黎

其實好撚多工都係著住制服屋企出發
保安 侍應

大家咪理鳩樓豬啦 擺明係啲on9仔 開個po出黎想屌鳩啲空姐 以為連登個個同佢一樣 覺得空姐係飛雞係淫但又要懶高檔
其實人地根本唔覺得套空姐制服有乜野 啲巴士司機都係著住制服返放工 係樓豬睇埋啲制服誘惑AV睇到上哂腦 就覺得啲空姐著哂制服返工係色誘緊佢

要穿住公司制服？

你無𥄫班仔姐死毒撚

真係！仲要6點起身換衫點搞，落街即刻呼白煙扮食煙而家好少凍到出煙

咁翻中環嗰啲點解唔翻公司先換西裝

雖然有啲老細級真係會

連登仔：月經po

連登閪：死毒撚

醜鴨囉
驚死人唔知自己青春肉體

秒

好懷念呢個動作時代的眼淚

Btw 我地討論氣候問題好似為呢個po帶黎少少營養價值

粵劇嗰啲又唔係自己代
再加上衫都未換 代完妝先換衫好易整花
人地粵劇啲衫點會擺屋企

喂大佬啊用下個腦啦

咪係 啲實Q都係著住件衫收放工

機場冇員工室
換衫化妝要喺機場公廁
俾你簡你想喺屋企定污糟既機場廁所

你估化妝品好少啊
樣樣都要帶多一份返去
又要喺更衣室/廁所化
咁點解唔喺屋企舒舒服服搞掂先出門口？

正常比你揀都會化好妝換好衫先行啦

隔住個mon都覺得你好自卑

6分鐘 因為會一齊煮

又唔見伯母除哂衫出發？

實質係你心底裡羨慕又唔肯認
正常人點會理 空姐咪空姐囉 有乜特別

番中學果時都係廁所換校服

認真答

唔會輕鬆啲
因為set頭啲嘢好多（gel/夾/風筒）
番到公司先整會好唔方便
而且制服又有高踭鞋 冬天有大䄛
如果番公司先換 又要帶曬成套嘢番去
變相曬左Gip啲位（我哋唔可以拎出街袋番工）

討論下又關你隻護航狗先
唔啱聽咪死去babykingdom同香討

但係識好多空姐真係會拎份工出黎打飛機
心諗人工咁低做嘅嘢又係待應都成日拎出黎出吹
仲有你咪on9小學雞真係無葡萄人，人工低撚到咁都唔知點養妻活兒

之前有post討論過啦
有個好好答案

收皮啦～人工低地位低嘅一份職業都ff人地酸佢
你係咪廢到連做空姐空少嘅學歷都無啊

九巴司機、保安、外賣仔、郵差......大把人係著住制服去返工，只不過個班係大叔，大家當睇唔到

你自己都係大專姐小朋友唔好講到自己好勁咁啦
學下尊重人先啦

趴哂係床好似揀貨咁等俾人屌, 真係cheap雞

真
又唔見黑警著哂制服先喺屋企出發

其實空姐啲gip好易認
先唔講cx係fix死幾隻款
其他公司既空姐大部分都係全黑拖兩件
所以基本上換唔換衫都無分別

利申條女係空姐

我無專登唔尊重人，我講嘅都係事實
咁佢真係待應啊嘛，份人工真係好低wo
你覺得呢工真係有前途嘅工黎咩
你放心，我遲d出黎搵工一定係搵比空姐空少好嘅工

唔準諗，咁點答？
1+1等於幾，唔準諗
答2 果d 全部都係諗過

飛機入面一定污糟過條街囉

援交 空姐 雞 明星。。其實點分

仲有西裝佬

你公司有制服？

好似係黑警休班係唔俾着制服㗎…

你係咪想黑警休班都着住套制服，通街蝦蝦霸霸，好似支那公安咁？

不愧係兒登 啲post愈黎愈on9
人地着咩衫關你撚事咩

On9樓豬

就係冇，咁做乜要著制服拖喼先？

你公司冇制服咪唔洗着
公司有制服咪要着囉

你係咪戇鳩嫁

公司care
其實正係跟住Grooming guideline上面make-up個list都有排搞

係就快

空姐專業人士黎 乘客有事 都係佢地急救
仲要學點應對劫機 突發情況
仲有第時有空難 你係咪唔跟空姐指示 自己跳落機先

究竟有幾on9先岀呢類引戰post

大家咪覆，由佢沉底

樓豬真心on9

唔識帶去換？on9

講撚到自己唔係連登仔咁你自己都係連登仔
咁嫌棄呢到質素咪咪撚上囉

就係因為人地返工要著制服囉 著住返去有咩問題
比著你你都唔會返到學校先換校服啦

保安咪又係返到去先換 點解一定要著住出街

真

利申放褲袋

你公司要求員工formal dressing
你會唔會出門口係casual wear 返公司先換西裝 咁咪要帶多套衫囉

你係咪戇鳩嫁

：唔鐘意咪唔好睇囉

印象中以前已經見過呢個post

空姐除左fg頭兩年 邊度算高人工

點解要咁多鳩餘
點解著住制服出制有問題

$5000一粒鐘一Q wow, 想玩?

人工高低唔係問題
但點解唔比人著制服出街先有咩問題

街咁多塵 搭交通工具嘅話又多人 細菌又多
令病人病上加病
相反 喺醫院翻屋企都著住袍走 根本就係散播細菌

乜要化好濃？

lm

又唔係做呢行
又要屌鳩人
俾少少尊重同禮貌
Humble啲去問下問題學下嘢得唔得
下下又要雞前雞後

唔好咁弱智啦，醫療比你着住帶出面啲塵同菌返醫院或者帶醫院既菌出街。
空姐制服有無菌都唔重要，加上如果有更衣間一定爆，個個鐘都有幾班機落，咁霸住啲位阻返工的人換，逼你返住所換

老實講其實好多真係冇乜時間換衫，另外件衫又唔核突又大把男人鍾意咁就更加着住走冇乜問題。

反而我覺得嗰啲40,50歲人仲着住件名校仔衫出街嗰啲先。

幸存者偏差

連登仔：總之空姐做乜都係錯 空姐正臭雞

細路仔 為駁而駁 唔洗理佢

咁講得出口 一定係巴打

就係專𥄫仔

空少都係著住件制服直接去返工

每間有唔同嘅要求 但基本上都好濃

無野嘛

住得近東涌果d 都算
有d 住將軍澳返機場,
接觸幾多人
程車隨時可以飛轉台南

On9 乘客唔係喺屋企出發上飛機？乘客冇塵？

喺屋企留耐啲 同 喺公司留耐啲
你會簡邊樣

好撚型呀
其實九唔搭八

因為班人為屌而屌

連登仔logic：
一定要著好哂制服先可以出門口
做雞都要裸體行出街！！！

連登仔：''連登仔：總之空姐做乜都係錯 空姐正臭雞''

連登閪：''連登仔logic：
一定要著好哂制服先可以出門口
做雞都要裸體行出街！！！''

我做茶記唔會專登搭程車入東涌做囉

公司規定

見親哩啲post講嚟講去都係
"唔識帶出去換？"
"公司更衣室無得換？"

問題係點解要專登出去換

想請教下點解要帶去換
專登帶出去換到底有咩好處

巴打—>弱智

你返學同你老師講套校服我要返到學先換囉

連登都幾多弱智

飛機仲污糟啦

仲話自己醜樣？

垃圾post Passss

呢個post d cm睇到谷鬼氣，兒登仔多到。

人地咪講左比你地聽點解要屋企換衫囉，用腦用眼睇字啦

又要見識少，又唔接受人地既意見，不停暴露自己既無知

關你撚事

臭雞

應該要全身消毒埋先啱兒登仔心水

啲公司硬性規定

見到巴打你喺網上講嘢咁大聲
支持你上viutv啲真人騷
肯定分享好多喜悅俾大家

因為白袍係「著」
空姐制服要「換」

同銀行要求前線女職員一定要著有踭鞋一樣
不過有d都照著平底鞋

睇呢個 po 就知好多野唔係誤解
係 d 人唔願意接受 / 弱智理解唔到
總知就係要堅持覺得空姐係雞呢個形象

真，唔通侍應隔一排又要考過個牌咩？成日話空中侍應，根本都唔了解呢一行

連登仔係咁上下，成日話空姐係雞

其實做空姐一d 都唔易，年年都要溫書考試。

exactly, 有like 空姐 FB page, d 野都唔易讀，仲要年年考試

所以咪問緊點解正係得空姐先咁做囉

咁撚無聊嘅問題都要問緊係為左方便啦，屋企最自在預備好晒先出發有咩問題唔通特登著出去為左比啲毒撚視姦

大把人著住制服喺屋企出發啦
係你地班友見人空姐覺得特別望多兩眼 咁咪記左入腦囉
看更 巴士司機 茶記侍應 都見唔少 呢啲又唔見你地記入腦
仲有啲西裝友又點計？ 你唔走去問人點解唔帶衫返去換？

班女人為咗套制服先返工

標準答案 騎牛搵馬 圈子細 落巴釣金龜多算釣唔到反而會釣到死差佬
十個黑警十個大洗爛賭 某程度好似養私家雞咁 互惠互利 到真係時晨到又釣唔到金龜咪結婚囉

咁都有得開post，仲要開完又開
肯撚定樓豬做埋哂d低下階層工限制見識

正常人都係屋企gel哂頭著哂西裝皮鞋先搭車去中環返工架啦屌你老味on99 係唔撚係咁得閒有得兩手fing fing唔開心，要拎撚住套西裝皮鞋返到公司換先過癮呀

5分鐘

1次煮哂10隻
仲有溏心添

仲有為左增值張八達通

咁。。。點解要化到咁行？

Yoga fire

樓主深潛了

LM

笑到仆街

屋企係戲棚？
有華光先師神位？

簡單, 反問一個問題, 作為一個打工仔, 你會願意花幾多時間由屋企返到公司?

個post咩事
你唔叫D學生返學校先換校服？ 做乜鳩

好想屌空姐呀

秒殺左樓主

抱下空姐就冇塵

佢地有公司要求咖好似，入去要學化妝
睇過d片，連個髮型都要跟足，超煩

屌 笑撚死

唔理樓主係咪假膠都好
總之就係傻閪

巴屎都係著住制服出門口返工

巴屎司機都係著住制服出門口返工

夜晚返工會嚇死人

香港成過萬個空姐 你識好多係識幾多個？
再講人地鍾意自己份工 又得罪左你d咩

其實要迫女人番工化行妝好on 9。。。作為男人都係咁話， 淡妝好睇好多
再講飛機爆乾， 再上行妝成個葉劉咁

拖2個gip？
點解要咁做

搭巴士都係坐定一個位姐
可以接觸幾多人

60分鐘囉，唔難答呀

無人話一定要著住出街
但有制服 人地又覺得著住返方便 有咩問題

有咩問題
好多行業都咁，係要針對空姐空少？

又唔見有飛機師著哂制服四圍走？

駁唔刀

好多空少返去先換衫
香港一落機喺機場換完先走

其實佢哋都係著住周圍走/返工放工
好明顯
中環成日都見到

見過有啲仲用手臂夾住頂帽咁行

除非你知蛋既heat capacity 否則答唔到。

覺唔覺好多空姐都同消防拍拖

點解翻office 既唔翻到去先換西裝？
利申：我翻office 放條領𧘹響櫃桶

唔想俾同事見到素顏

真係有？唔計自己揸車嗰啲喎

收工第一件事就係除柴同收埋件西裝褸

如果唔俾佢哋著返工， peak hour變態城啲女廁肯定由1樓到9樓全部都排長龍，仲要加埋港龍啲女， 到時排隊喺公司換衫慘過輪街症

青唔青都唔撚關佢地事啦，仲拎醫生嚟講，醫生入面係咪西裝呀，係咪著住由屋企出發呀，on99

點比呀， 除2樣同成套換

咩cheap 貴過你坐飛機啊

咁事實仲有好多工種都一樣係要化妝set頭著制服，但係人地都唔會著埋套制服搭車返工囉

又是啊

好處太多：

1）的士佬見空姐知道機場單，撞開行家架車都要埋你身先

2）入機場無位化妝，化都會比其他八婆笑

3）就算真係搭機場巴，成日都會有「好心男士」幫你搬喼上機，差極都會有人讓下層喼位比你

利申聽一個空姐講過

點解黑警咁鍾意收咪個委任証？

咁叻你做呀
侍應仔！

可能佢唔識野

咁你食過？

人各有志
唔好將全部人相提並論

佢冇得屌咪cheap

咁佢話有呀嘛，我夠知冇得比啦

認真答
放套衫落gip 再拎返出嚟著會皺
同埋唔會想拎多套便服
多數空姐會著壓力高den絲襪
好撚難著

冇如果個個返到公司先換
係冇咁多廁所

所以咪話無機師着住套制服周圍走囉

同埋根本唔關溫度事，10度都唔會着住件西裝褸走，一定會換䄛

咁講， 理論上件恤衫同條褲都係制服一部份，分別係佢哋啲衫印晒logo 你認得出， 我哋就咁白恤衫同西褲， 你見到嘅咪同個看更著嘅一樣， 著住你都唔知啫

大把順豐佬著制服

洗乜認真答連登仔
連登仔見到女人都話係雞架啦

佢自己又咪想返m記
寸人做咩呢

屌一次可以走幾轉台灣

咁撚凍嘅話啲女一定乜9羽絨長褸著到包到冚晒， 你一樣睇唔到佢套制服， 包到咁你分到係因為佢哋個19頭同個喼啫

點解學生要著住校服係屋企出發？！

咁空少唔洗化妝set頭咪又係換哂衫先返工

根本唔想著套死人制服
更加唔想比人知係空姐

巴咩打 連工都未返過啦

讀書又唔比gel頭，換套校服最多咪1分鐘

第2點真係重點

其實你都唔只開過一個post屌crew
是咪有咩陰影令你對crew有偏見

小朋友 畢咗業搵到工先學人講野大口氣啦
人地認真答你 你駁唔到嘅就當睇唔到
一直重複踩低人地嘅職業 咁樣真係威d?

你著住便服上機夠污糟啦 唔好帶衫去lounge沖個涼先上機

點解唔想 都幾威呀
我以前都會拎住本pure math搭地鐵

空姐不嬲多勞多得，而且好多空姐有祕撈。

明顯讀緊書啦你係咪覺得月薪10萬好easy？

又唔見日本空姐換左制服先出門口番工

你畢業搵幾錢一個月啦 比大家見識下

幾廿年前既gag仲拎黎搞on99

份工唔係偷唔係去搶， 又唔係做獨裁政權爪牙， 都唔知點解啲人要批鬥人哋份工

人地牙蘇仔m記pt,笑鳩人做crew

最後結論係點

呢兩日D PR好煩
係咁開空姐PO

痴線依個問題我有問過朋友點解
你諗下得個喼仔加個袋 有時long haul咪一大一細喼
放埋返工用品eg圍裙等等嘅野仲要塞套制服落去？
一陣摺巢咗又核突 跟住換完套便服又放返喼又呀定

有時要layover嘅要帶埋啲直髮夾呀 hair spray呀 化妝品呀沖涼野呀日常衫呀果啲入個喼 有時出去玩又要帶埋相機你叫班撚樣試下拎下先

仲未計有時要幫你地買一抽二能嘅手信呀

憎依行都唔該用下腦憎啦

原來弱智都上到連登
之係返公司化唔使早9個字起身？
你平時瞓開公司架？

以為係銀行做好威，好自豪啩...
我就至撚憎出左公司範圍戴住條狗帶㗎，做乜使撚畀你知

樓主中學係咪入學校先換校服

啱啊！聽講in既時候仲要做接近200題既英文mc考英文仲要考耐性

笑撚到我 就係串鳩佢 直接講係屋企化妝set頭方便啲 關9唔9個字咩事 屌你老母要畫公仔要畫出腸先岩你班傻閪睇？

點會冇

1. 飛機師少，所以被你見到機會少
2. 睇下你自己去邊度多，大西北想見機師？

日本啲航空公司要啲日本空姐一定要著件褸遮住制服上既logo 先可以搭公共交通工具 (比日本人影相投訴係好撚麻煩)
而香港係冇呢啲規矩
其實日本空姐都有著住制服出門口 只不過要著多件褸嚮外面 周不時日本搭鐵都會見到

咪又係咁, 留言既內容都一鳩樣
總係有啲人鍾意炒冷飯

點解要化妝？
唔可以素顏返工？

屌你莫講話機師 空姐都收工就換衫啦
唔好為屌而屌啦好嗎
著制服返工究竟有咩問題？
好正常咋喎

On9

機師多 但係分三種
外地航空公司既 過左海關就成隊坐車去酒店

本地航空公司既鬼佬多數有house allowance 離唔開大嶼山 巿區難見佢地制服

本地航空公司既本地人 十個有九個一落機除柴除胸章 剩低一個可能只係唔記得 同埋本地機師極少帶帽 除低依兩樣野同一般office look無分別 係多左個gip
有好多唔飛long haul既真係帶個公事包就飛

年經

其實中小學生都應該去到學校門口先換校服，點解要著住校服出門口

奧運幢hsbc個個都戴

咁機司又唔係個個著西裝褸
其實好多都即刻除咗條tie同幾條嘢就算
嗱嗱淋返屋企訓好過啦

人地講得detail d 化妝set頭係咁晒時間
唔覺得有咩問題
講真3個字搞掂既話唔介意返公司整
但要早咁多返工 好多人都唔會想

Btw 串鳩人好叻叻

真係公司規定 仲要濃妝 有晒guideline

有無寫slut先?

人地就係強調化妝set頭係要9個字，而唔係幾分鐘可以搞掂嘅事。如果時間短嘅話，返公司再化妝set頭都無問題。而家就係因為化妝時間長，所以先話無人會早9個字返到國泰城化妝，而係寧願早9個字起身喺屋企化妝。好難明？

學到野

不過機師數量點都少過空姐掛？

因為機師閒閒地都十萬八萬一個月，local based嘅唔係自己渣車就撘的士UBER，其他嘅通常公司包車去酒店

再講，屋企有曬架步都要9個字，你番公司可能要成個幾鍾先搞到

有啲洗腳唔抹腳嘅咪係， 不嬲可以嘅話我都係搭巴士地鐵算

你咪試下睇下會唔會俾呀姐屌囉

好多連登仔都以為自己睇通哂d女人所有女人 所有女人職業都係麻撚煩都係雞都唔會切身處地諗下

因為套制服唔皺得囉，唔通返 office 先換恤衫西裝？
同埋化粧 set 頭一定係屋企舒服啲

估唔到強制要化

護士呢？！

人地打左咁大篇野個意思咪就係咁答緊你囉

化濃裝束頭著便服有幾怪

好撚真

咁都要攞尾彩 你本事啲

我覺得佢強調45分鐘 但講完係完全唔關慳唔慳到時間事 覺得好笑兀鳩佢又唔撚得

呢個po係咪展示緊智商嘅下限 點解會有人唔知？

咁多傻鳩做乜柒 一睇就知未番過工
你會唔會屌啲人朝早著suit搭車

你都on L 99
你攞侍應同專業人士比？
醫生件袍可以整污糟？

樓主弱智都咁多人應

你咪試下返工一抽二袋著住便服加袋西裝周街行囉
呀記得返到公司去廁所set頭化妝喎唔跟公司guidelines唔得架

true

你想坐係公廁9個字定屋企廁所9個字

到底有幾毒 有幾無聊既人先會在意空姐著唔著住制服番工

G扮空姐、可以叫高d價

點解學生咁鐘意着晒校服係屋企出發？！

你唔返工仲輕鬆啦 智障仔

拉
垃圾po

因為咁樣可以訓耐啲
返工前著制服都要比人批鬥
真係好撚慘

搵緊條鍊

d化妝品，掃，set頭野加加埋埋幾大舊呀。
拎岀街好煩架

佢係屋企著

老作一堆職業就當係屋企著出黎

你係咪空姐

花多9個字係屋企
同花多9個字係公司
好大分別

強調需要花9個字去預備
係解釋緊點解咁強烈地寧願係屋企預備

調返轉
如果預備時間係5分鐘
咁5分鐘係屋企搞定公司搞就可能無乜所謂

明？

點解件事同慳時間要有關係

笑撚死

成日見順豐著住制服搭車返工收工

重點係
你覺得應該要專登帶衫換？
咩原因？

你睇多次佢講咩先 佢中段提及過 冇人想早咁多返到公司 唔講仲以為咁做慳到時間
我絕對理解係屋企化妝set頭又剩 係自在過係公司搞

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

咁嘅然一樣時間，做乜要係公司換衫？坐係屋企用私伙架生唔happy啲？

近五年既Cx 空姐

"冇人想早咁多返到公司 唔講仲以為咁做慳到時間"

你以為啫
由頭到尾哩句個意圖都唔係表達緊慳唔慳時間

要9個字預備，
所以無人想提早9個字咁多返到公司

要5分鐘預備，
咪唔介意提早5分鐘返公司

唔講清楚花個時間有幾長，
點表達到件事有幾唔值得專登返公司做

你有無搭過飛機? 你係咪富二代?
依個年代咩人都有錢搭飛機
仲講賣身 你停留左喺咩年代

仲有着污糟左件衫再塞翻落行李帶埋去outport??
咩玩法

應該係你睇多次 我諗得你誤會緊佢講慳時間

現貨
呢啲人往往就係會上連登屌人物化女性果啲。

根本我就冇話佢有問題，係你閱讀理解有問題

只係佢話有機師着住制服走，我話冇點見過有呢回事

呢個真係為拗而拗，人哋認唔出又點會係制服？ 唔通你day off着條西褲去飲宴，你同事撞到你就話你着制服飲酒咩

係呢個post見到好撚多男人好撚自私
你唔明女人點解要化妝set頭換衫唔緊要 因為你唔洗呀嘛
一味淨係話d女人搞呢搞路 又問點解唔返工化唔返工換
大佬呀 公司已經無乜地方比佢地化妝換衫set頭
仲未講要拎多好多野又要方便拎出黎 一抽二掕
又係到問點解做空姐要化妝又剩公司規矩囉屌 你估有得揀有幾多個空姐想化哂濃妝咁十鳩幾個鐘
唔明唔緊要呀 嘗試諒解下啦

其實係屋企化妝都會快過係其他地方化d野又熟位 又自在d 自然會快手d

咁係你認唔出啫， 天時暑熱搵件褸遮吓都唔得嘛， 冬天佢哋包到冚晒你咪又係因為佢哋個19頭+個喼認得出

有
屋企有人做機師
會著住制服一齊飲茶

同埋好多機師會係東涌租多層樓近返工
你住東涌就成日會見到機師著住制服走

機師個濕鳩篋仲易認la，你唔係以為冇人知下話。重點係我根本冇講過空姐着制服走有問題，由始至終我都只係話機師唔會着全套制服走

之後佢無啦啦話30幾度唔使着西裝褸，我咪答唔關溫度事，幾多度我都唔想戴住柴周街走，然後你答咁凍佢地都會包到冚。完全唔知你想表達啲乜

我都唔明有咩好坳？其實我一路都冇講過空姐着制服走有問題，都唔明你做乜起晒鋼？full uniform就係full uniform, 唔通我攞10條一樣色嘅西褲你一眼就分到邊條係公司褲？

其實機師返工果程路都係冇打呔,name tag and epaulettes姐

可能佢意識停留咗係電影情節以為個個空姐都好幸收contact紙仔得閒釣金龜
但係唔知依家坐個J class幾咁閒
屌你做曬野入gally吹水食花生唔好

呢班雞蟲都係往往會上連登屌女人係雞要處女果啲啲

無陰影無偏見，你唔洗再ff我妒忌人
空姐空少的確係打雜呢個事實
事實嘅嘢唔輪到你你唔認，比人講中左就惱羞成怒
屈人妒忌你兼且屈人想屌空姐
如果你覺得咁樣諗會好d嘅，最好成世活係呢個諗法到
希望你成世都係繼續做待應，成世搵1xk人工
仲有我無扮睇唔到d comment，個個講極都唔明
我就要反駁，咁我咪好唔得閒

拉

笑撚左 你估空姐真係專業救人咩，有事起上黎都唔係等你地救啦，訓練得個幾個禮拜，跳下機咁就覺得自己可以救到人，你班友就真係侮辱緊真正救人嘅專業人士遇到空難劫機個陣睇死佢地咪又係縮埋一舊
空姐都叫專業人士，乜原來送餐執廁廁都要考牌 智商正常初中生訓練下都識做啦
到底有幾廢嘅人先會覺得待應難做，真係好想睇下你智商低到點

其實可能係唔記得除
我自己真係試過
放工攰得濟
帶到係屋企樓下買飯食先發覺

柒到仆街

因為會比人望同評頭品足
有時只係想西住面咁搭地鐵
試過long haul 放完工返屋企
比個男人話真係殘花敗柳
空姐唔撚係人？唔撚會攰？
放工只係想做自己，
邊個放左工仲想uptight笑住面對路人？

人地飛機師大撚把搭的士返工返屋企
一係自己揸車
係你咁低賤搭巴士地鐵咪睇唔到囉

係要人講真話奚落下你

True 兩邊都唔抵幫

估唔到到今時今日仲有人要專登開post奚落空姐

話說見到有連登仔拎住本Law書
大大個背囊唔撚用
好撚柒同樣毒

因為你地到今時今日仲未肯認清自己身分地位咪繼續比人鬧囉 可唔可以檢討下自己，點解做個打雜竟然會做到自我感覺良好？到底送下餐遞下水都會覺得份工有難度請問？ 你救過人未？你份人工咁低點解咁厚面皮講得出自己係專業人士？

笑左 自己係到ff人地覺得你威咋嘛
你待應黎咋wo

你好似babycondom入面乜鳩都投訴嗰啲師奶

中午飯出去食戴住呀...

我打嘅野入面 有邊一句係你所講嘅惱羞成怒?
邊一句屈你妒忌crew 又邊一句屈你想屌crew？
當你覺得個個人講極都唔明嘅時候
你會唔會考慮諗下到底係咪自己諗法有問題
而唔係眾人皆醉你獨醒呢？
而又既然你覺得自己咁有道理 點解唔花啲時間去為自己平反？
為自己出一口氣 等我地唔好誤會你只係個仲未出過嚟社會做野 不知世事嘅小朋友？

多謝你嘅祝福 我打咩工都好 我都熱愛我自己嘅工作
我無覺得自己叻 但同時我亦唔會去睇唔起人
因為我知咩叫尊重自己同尊重別人
錢唔係衡量你人生嘅唯一指標 如果你單純用搵幾多錢嚟將世人分類 你嘅見識都唔會廣闊得去邊
祝返你早日諗通 前程錦繡

著埋返工放工呀
即係好似空姐咁
明唔撚明

其實有乜咁激動
大把空姐都唔介意自嘲做侍應 好閒啫
而且好多fg做空姐空少玩幾年轉工
又唔係長做 人工前途wfc

侍應就要特登奚落 咁你出街食飯都幾唔得閒

自我感覺良好有咩問題
做乜逼人一定要自卑

熱愛工作有乜唔好
唔通見到街邊掃地開心就問佢做乜自我感覺咁良好
做乜唔自卑

做咩辭職

好懷疑係你盲定我開左眼
日日都見到啲餐廳制服周街走

真係唔知咩心態 係咪一定要人自卑先得 又話咩職業冇分貴賤 （唔計狗）人地做得開心又唔得 就算就係要侍應又點解要笑鳩人？同d 19老媽教o靚仔一樣...仲要講條友自己仲讀緊書 計劃做m記pt

因為套制服唔可以皺皮 同埋個頭要set好耐又要用hair spray 喺屋企一次過搞掂晒

體育堂帶衫返去換

原來完全封鎖左條垃圾
不過我齋block 5毛

認真答你 cxc裡面可以俾空姐用既廁所有限，一班機有10個crew以上
諗下一個鐘頭裡面有幾多個crew同時換衫？
一個crew霸一格廁所霸45mins
可想而知，等全set crew換好曬衫，brie埋個fing班機可以聽日先飛啦
所以...係屋企搞好曬先出門口只係方便自己
唔好放太多

可能佢做m記pt太自卑
覺得空姐同佢做既野差唔多
想空姐都自卑埋一份

都唔關換唔換衫事啦 條友借d倚想奚落空姐
但講d野on9到

我撐你啊 樓豬
一於去爭取立法以後大家著睡衣出門口返工
返到公司先刷牙、梳頭

覆呢句個個好明顯唔係空姐空少
閱讀理解拎F

繼續自我感覺良好啦全職待應
老左去旺角天橋底乞食

多謝關心
死毒撚 成日開post問點溝女
好似你呢種溝唔到女就仇女既人呢世都唔會有女朋友
叫雞既話記得叫隻雞著套空姐制服試吓
因為真正空姐隻手你呢世都掂唔撚到

雖側無做過呢行，但係一路讀書一路返過酒店pt
覺得服務業呢行真係低賤到仆街
d英文都係普通日常溝通英文，兼且比人任勞任怨
叫你拎嘢就拎嘢，叫你搬行李就搬行李
到最後份人工仲要好低，慶幸自己有返過
呢d咁嘅鳩工留返比你地做

而家d空姐質素越請越差
睇你都唔係靚嘅空姐啦，上到機男同事都唔幫你搬嘢
送上門比機師都唔食你，然後仲要係到ff人地想溝你
拎塊鏡照下先啦

做撚到救護主任未呀死毒撚？
25歲都未撚HD grad 呀？

唔好意思呀 我21歲UCG degree grad撚左啦
做左你口中講既低賤空姐3年
而家轉左做醫療啦

老公csd officer 呀

哦 係呀係呀

唔鍾意預早成兩粒鐘返去
喺屋企食完野換哂衫立頭化妝同做preparation
最後一刻先衝入去check in briefing
不過落地其實就大部份會換衫走嘅

利申 唔是本人

屋企有錢我鍾意讀到30歲畢業出黎做野你都吹我唔脹啦

點都好過m記炸薯片既mk妹既

廢就廢啦
死雞撐飯蓋

唔係點話俾人知佢做飛雞咁威威豬？

你自己又咪返sales m記 廿幾歲仲讀緊hd
仲要玩極app都溝唔到女
唔知你身分地位有幾高尚過人 定你自卑要全世界人陪你自卑

有錢唔撚讀degree?
要讀HD? 你咁既logic讀到博士都死啦

講野傻西到
你係傻西以為人地都係傻西無腦

仲要FF自己係有錢有父幹
笑撚死我

講真，樓下附近m記個16-7歲嘅學生妹外表靚過曬呢堆
呢行請人係咪已經無要求，個樣啊豬啊狗咁都照請

有錢要去m記返pt
你屋企人係m記高層要你去體驗生活？

有無睇po啊
入去𥄫學生妹咋，你估真係care個幾十蚊一個鐘錢

全職待應仔

。。。

講左咁撚耐圖都無張
抵連登收皮

周圍都要拍卡出入，戴頸方便好多

如果呢個真係你本人的話 唔該你收聲

底已起

25歲返緊Pt讀HD
身邊全部人都係00後 求取暖呀？

有冇第二句

笑撚死😂😂😂
真係唔該曬你，呢條友我成日拎佢黎借刀
多謝你再次幫佢宣傳

就算你點起我底你都唔會變靚女架啦
整容啦去

你點奚落我都改變唔到你廢

你實話返u記返gap都係為𥄫女啦
真係有錢大把女自動送上門啦
要去返份pt𥄫女 毒撚到

保守估日日起碼過千空姐返工
唔著制服嗰啲你認得咩？

多謝你wo 夠膽死話人毒

因為佢哋弱撚智

毒撚周圍吠周圍咬人
返pt 一定好撚辛苦

去啦 到時又做返空姐，d空少係架機到見到你應該會幫下你搬嘢

毒極都唔夠你 要係咁叫春
不過無女真係有原因既

點可以咁樣人身攻擊我架
我好sad 鳴～～

想認識前空姐

做D記同順豐嘅好多都喺屋企著埋制服直接返工
只係喺街你見到佢你唔知佢係開緊工定去緊返工

呢個po好多臭閪

樓主快d走，好多鍾意罵人毒撚/兒登仔既臭閪港男衝晒入黎亂咁吠

返學時又唔見你帶校服換？

認真問
空姐空少會唔會帶多套制服回程着
佢地好似會帶個garment bag

真理

所以話香港做女人真係玩撚哂
就算讀唔成書 樣普通 身材總可以後天搞掂喇掛

買套飛雞服 一Q幾千蚊 時薪多撚過醫生

唔怪得係學渣咁都可以get錯講緊你就算化左濃妝搭車都冇人care呀

點解唔繼續做

反而想知由幾時開始係咁，好似一直都係？

一直都係咁

真 係奧海城food court lunch 時段
見到成堆掛住名牌係到食飯
唔講以為個度係佢地飯堂

一直以為係啲航空公司宣傳策略

我認真問，點解要assume 我呢？
我細個都有返過m 記咪又係早啲返到去先換衫，早返到公司ready 開工有問題？之前巴/絲打講到著便服返工咁唔方便，咁問吓點解唔早嘅返係咪有問題？定閣下自卑心太重覺得我judge 你？

咁樣我明白了，只希望閣下公司可以有化妝間同個人locker 等你哋返工方便啲

你第一日上連登？睇來連登唔啱你，連登十9幾個話自己係認真既都唔係認真啦，咁撚認真上連登，少少笑話都接受唔到，咁撚自卑覺得人人都針對你遲早比連登仔激到爆血管

樓上個待應男真係好撚柒

"待"應左咁多個回覆都仲"待"應緊

仲可以串人地老左要乞食 我比較擔心你現在多d

明晒

exact7ly
真心覺得條友d病
逼人要自卑
屌佢都費事

betty liu

more？

係啊，你諗下正常嗰陣，國泰一日有上千航班，每日動用成幾千個crew架，如果有咁多個crew逼埋喺廁所換衫、化妝⋯⋯

好多空雞

好人好姐做咩空姐

關你鳩事咩戇鳩仔，返屋企幫自己含撚啦

例如呢？

我以前都返過pt m記，都係著好晒制服先出門返工
果陣唔夠locker兩個人用一個
大家都係袋住銀包鎖匙電話就出門
基本上唔會有人咁on9帶衫去換掗住個locker同廁所
最重要係個死人廁所咁q污糟又要早十分鐘返到去get ready
以我所記得冇人返到去先換衫全部都係頂多加件褸就出門

引戰post啫

呢樣真，好多狗乸

佢住開無菌室唔好理佢

親戚住東涌，入去探佢S1 長期有機師著住返嚟

狗嚟㗎嘛，一般呢啲生滋狗都唔鐘意掛狗帶

sorry我想正評手殘hi到負皮

有浸毒味

如果今日個標題係換左做「點解班狗咁鐘意著住件龜衫周圍走」應該會唔同哂

唔睇呢個Post都唔知兒登多On9到咁

Lin登仔眼中得雞同飛雞

d夜場以前好撚鐘意搞 紀律部隊/制服團體夜
所以通常多死黑警或者消防同飛雞拍拖

你讀咁多書都要走去做全職侍應唔笑得啊
毅進仔都好過你啦

bettycx
洗鬼遮名

搬去東涌

返公司換要提早返去，換完個頭又亂要梳過，套製服塞入喼會巢晒。

你on9真係唔係扮個喎

Ching 唔好以為全世界人都自己一樣
你唔介意 唔代表其他人唔介意
咁樣真係好兒登

屌 你以為去游水換套泳衣咁簡單呀

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

仲意著絲行街

會拖crew喼㗎呀嘛

係 成個po又酸又7... 睇到都覺得尷尬

點解國泰空姐可以超過7成都豬西
2成普通樣
1成20年資樣